唉屌 啱啱連續有幾個熟客同我講話沉左我船

唉愚人節玩呢d
唉萬一我真係鍾意左佢點算==

用下個腦諗都知冇可能啦

6 dark star Jhin 係幾正

我無可能中2佢地定佢地無可能鍾意我

._.下次唔好比我贏你

你做ptbf?

緊係佢地無可能鍾意你啦

-.-我娛樂台駐台ptgf

憑咩覺得無可能

你咁快上到plat

我同昂雙排 攜手上的

憑我識左你十三年

吓-.-佢地鍾意我只需要一秒

幾$q?

點玩法

dm

我比較著重感情

臭g

小妓妓
我不會沉你的船
因為你不是大海
大海淺 你深
大海濁 你清
大海兇猛 你溫柔
小民民上

戀愛了

臭G

咪盲反

G冇資格鐘意人地